\documentclass[a4paper,twoside,fleqn,12pt]{article}
\usepackage[spanish,activeacute]{babel}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{anysize}
\marginsize{2cm}{2cm}{1cm}{1cm}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{color}
\usepackage{ulem}

\usepackage[utf8]{inputenc}


\begin{document}

\title{Resultados 14-2}
\maketitle

\section{Método}
GRADIENT\_BASED = GRADIENT\_STERNHEIMER\newline
FROM\_SCRATCH = YES\newline
NPOTEX = 11

\section{Potencial}
3 parámetros gamma con la forma
\begin{align}
V(r)=\frac{\gamma_{0}}{\sqrt{1+r^{2}}}+\frac{\gamma_{1}re^{\gamma_{2}r^{2}}}{\sqrt{1+r^{2}}}\nonumber
\end{align}

\section{Objetivo}
Hallar una buena IPF para el funcional $E_{xx}$ modificado por un factor
$\lambda=0.001$. En la carpeta ``den'' están
las densidades halladas para los distintos potenciales externos, los de
referencia etiquetados como nDFT\_* y los hallados por el programa como
density*. Están dibujados tres ejemplos representativos (sin enlace, enlace y
a medias) en la figura ``den.png''. En la carpeta ``pot'' se hallan los
potenciales encontrados para cada valor de alpha=q*eps y están dibujados en la
figura ``pot.png''. Resultados muy similares a los hallados para LDA pero con
una convergencia entre las densidades bastante mejor debido a la debilidad de
la interacción.


\end{document}
